# Контакты

Вы можете связаться с технической поддержкой поставщика услуги:
через форму обратной связи в личном кабинете;
по телефону [8 800 301 2546](tel:88003012546) или почтовому адресу <support@camera.rt.ru>
Для быстрого решения проблемы приложите скриншот возникшей проблемы к своему запросу по почте или через форму обратной связи.

# Форма обращения в техническую поддержку
На сайте есть форма обращения к службе технической поддержки. Форма доступа в боковом меню по кнопке «Написать в поддержку». На этой странице вы можете сформировать письмо, описав свою проблему, перечислив при необходимости затронутые камеры и приложив скриншоты проблемы.
Все письма от пользователей рассматриваются сразу при их поступлении в сервис.

## Обращение через форму

1. Нажмите «Написать в поддержку» в боковом меню.
1. При необходимости укажите, как сотруднику технической поддержки лучше к вам обращаться. Поле предзаполнено именем вашего профиля.
1. Введите контактный телефон, если он не привязан к аккаунту. Если телефон привязан, поле для телефона предзаполнено им, но вы можете изменить номер.
1. Если проблема связана с конкретными камерами, выберите их из списка камер вашего аккаунта.
1. Выберите тему обращения. Если вашей проблеме не подходит ни одна тема, нажмите «Другое».
1. Опишите проблему и, если нужно, приложите ее скриншоты с помощью кнопки «Прикрепить вложение».
1. Нажмите «Отправить».

Сотрудник технической поддержки свяжется с вами для решения проблемы.
